熊仔頭算唔算係香港最有實力既YouTuber?

穩定出片量
同期既屎，bomba已經冇睇了
仲有成班女可以屌

條女去cctvb做已經扣晒分啦

好矮

條屎忽鬼死開啦

又黎分享喜悅

垃圾當寶

垃撚圾，成鳩日講既都係圍繞男女關係

題材悶啦

成日最尾長篇大論係度懶感性

但佢條片呢首歌好聽
而且主唱有唱過speechless 好聽 但冇乜view數